\documentclass[a4paper,14pt]{article}

\input{Preamble}
%\includeonly{chapters/lec1,chapters/lec2}
\title{Лекции по "Гармоническому анализу"}
\date{\today}
\begin{document} % конец преамбулы, начало документа

\maketitle

\tableofcontents

\section*{Введение}

В этой электронной книге вы найдёте лекции из курса "Гармонический анализ".

\include{chapters/lec1}
\include{chapters/lec2}
\include{chapters/lec3}


\end{document} % конец документа